# Copyright (c) 2003-2025, CKSource Holding sp. z o.o. All rights reserved.
#
# Want to contribute to this file? Submit your changes via a GitHub Pull Request.
#
# Check out the official contributor's guide:
# https://ckeditor.com/docs/ckeditor5/latest/framework/guides/contributing/contributing.html
#
msgid ""
msgstr ""
"Language: ko\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"

msgctxt "Toolbar button tooltip for the Emoji feature."
msgid "Emoji"
msgstr "이모지"

msgctxt "Dropdown option label for opening an emoji picker offering more results to choose from."
msgid "Show all emoji..."
msgstr "모든 이모지 표시..."

msgctxt "Label of an input field for filtering an emoji collection by the typed value."
msgid "Find an emoji (min. 2 characters)"
msgstr "이모지 찾기(최소 2자)"

msgctxt "The main text of the message shown to the user when no emoji are available for the search criteria."
msgid "No emojis were found matching \"%0\"."
msgstr "\"%0\"에 대한 이모지를 찾을 수 없습니다."

msgctxt "The main text of the message shown to the user when the provided search query does not contain the required number of characters."
msgid "Keep on typing to see the emoji."
msgstr "이모지를 보려면 계속 입력하세요."

msgctxt "The secondary text of the message shown to the user to explain how many characters the search query must consist of."
msgid "The query must contain at least two characters."
msgstr "쿼리에는 2자 이상이 포함되어야 합니다."

msgctxt "Tooltip for filtering the displayed emoji by the \"Smileys & Expressions\" category."
msgid "Smileys & Expressions"
msgstr "스마일 및 표정"

msgctxt "Tooltip for filtering the displayed emoji by the \"Gestures & People\" category."
msgid "Gestures & People"
msgstr "제스처 및 사람"

msgctxt "Tooltip for filtering the displayed emoji by the \"Animals & Nature\" category."
msgid "Animals & Nature"
msgstr "동물 및 자연"

msgctxt "Tooltip for filtering the displayed emoji by the \"Food & Drinks\" category."
msgid "Food & Drinks"
msgstr "음식 및 음료"

msgctxt "Tooltip for filtering the displayed emoji by the \"Travel & Places\" category."
msgid "Travel & Places"
msgstr "여행 및 장소"

msgctxt "Tooltip for filtering the displayed emoji by the \"Activities\" category."
msgid "Activities"
msgstr "활동"

msgctxt "Tooltip for filtering the displayed emoji by the \"Objects\" category."
msgid "Objects"
msgstr "사물"

msgctxt "Tooltip for filtering the displayed emoji by the \"Symbols\" category."
msgid "Symbols"
msgstr "기호"

msgctxt "Tooltip for filtering the displayed emoji by the \"Flags\" category."
msgid "Flags"
msgstr "깃발"

msgctxt "Default label for the emoji skin tone dropdown."
msgid "Select skin tone"
msgstr "피부색 선택"

msgctxt "Dropdown option label for using the \"Default skin tone\" variant. Example emoji: 👋."
msgid "Default skin tone"
msgstr "기본 피부색"

msgctxt "Dropdown option label for using the \"Light skin tone\" variant. Example emoji: 👋🏻."
msgid "Light skin tone"
msgstr "밝은 피부색"

msgctxt "Dropdown option label for using the \"Medium Light skin tone\" variant. Example emoji: 👋🏼."
msgid "Medium Light skin tone"
msgstr "약간 밝은 피부색"

msgctxt "Dropdown option label for using the \"Medium skin tone\" variant. Example emoji: 👋🏽."
msgid "Medium skin tone"
msgstr "중간 피부색"

msgctxt "Dropdown option label for using the \"Medium Dark skin tone\" variant. Example emoji: 👋🏾."
msgid "Medium Dark skin tone"
msgstr "약간 어두운 피부색"

msgctxt "Dropdown option label for using the \"Dark skin tone\" variant. Example emoji: 👋🏿."
msgid "Dark skin tone"
msgstr "어두운 피부색"
